
                      Nada que Harry Potter, o el Señor de los Anillos o Juego de Tronos. La literatura anglosajona, no tiene otra mas referencia del autor ingles Shakespeare. No hay mas.
        
            